
                      Una película con un argumento cutre y penoso, con dos horas y cuarto reemplazables y con  unas protagonistas ridículas.Parece que el director no se lo pensó 2 veces antes de plantearse esta película. En fin una película para aquellos que no tengan nada que hacer y quieran  pasar una tarde aburrida en el cine.
        
            